同過有錢仔一齊，好難返轉頭

有錢仔因由小就周圍飲飲食食，玩樂，或者去唔同公司做事，見識廣博，而且又會注重享受，食既野飲既野買既野全部都係有品質有質素既，同佢一齊只會係開心同好開心兩者之間徘徊...

相反同普通人或者窮人一齊，佢地見識少，經常大驚小怪，食野飲野買野都好cheap，仲要見特價先買好肉酸，同佢一齊成日都要煩惱將來，唔開心多過開心...

所以我同個有錢ex分手之後，同另一個一齊都對佢念念不忘，唔好怪我衰，其實唔係有錢仔真係好難俾到幸福女仔，唔該無能力既人唔好追女仔啦，唔好害左人...thx...

啱

老竇月入十二皮，考慮下我？

你揀人時 人揀你

你唔好受溝咪得

有錢仔已經享受完你
下一位唔該

唔該你塞返入你老母個西度啦，明知自己係雞，就唔好害左人...thx...

同意。。。希望樓主早日完夢

咩叫唔好害人
人溝你就要受?
你雞黎架渣

sbt

考慮你老竇

說話係難聽，但其實一啲都冇錯…

真 同完有錢人拍拖 太離地。。 要d時間先適應到

樓主係咪好靚女？

你呢啲臭雞瞓醒未啊 你不如直接用啲錢塞落個閪度啦 你前度同你分手係佢福份 你唔撚好出來害人啦 thx

佢男人黎架, 假膠一名.

thx ching
此post已完

thx.....

唔好影衰正常女仔...thx...

起碼唔會為金錢 而煩惱，已經開心好多。
唔使煩AA制 無錢要食譚仔 無錢去旅行 無錢拍拖而嘈交

我深信高大靚仔>>>>>>>>>>有錢仔

各位同男人傾得咁開心嘅

咁咪唔好番轉頭
好心就咪又食窮撚又要怨

性格>>>>> all
最憎自負既男仔